有沒有人d朋友好撚港豬

對香港的新聞好似咩都唔知
總之佢個世界咩都是和平開心 唔搞到佢 點都唔理
除了酒肉 根本唔會有d好的話題討論到

冇朋友

屌鳩班撚樣 on9 仔

好撚多 離地到你唔信

有呀 成堆都係白痴 淨係識物質生活 無啲獨立思考 埋堆同埋杯啲唔同佢地價值觀嘅人 好撚膚淺同埋垃圾

香港主流就係咁

連登都大把啦 日撚日講翻大陸邊到叫雞好
呢頭屌大陸人
背地裹就娶大陸妹落香港

屌你老母智障港女

負皮的撚樣 講中了你 ? Sor lo 係啊 話緊你